不如向支那人推薦來港捕河豚嘆野生河豚

揾人上支那論壇
推廣嚟香港旅行時
可以去捉野生河豚食
除咗好味外
又可以吹吓河豚可以補身
女食就養顏，男食就補腎壯陽💪
小朋友食就增進智力學業猛進😄
老人家食可以醫血壓高降血糖👵👴

有無人知香港邊度有河豚捉？

你想支那人出事之後迫爆醫院？

而家都爆

佢地會連其他魚一齊捉

支那人出事咪又喺香港人畀錢救返佢哋
不如諗辦法叫佢地唔好落黎好過啦（雖然唔會有）